總有一天等到你[序]

很多人認為一段感情開始之前都要了解對方，表白，但是有些人默默守護身邊的人，希望總有一日等到她 。
總有一天
難道你在選擇人，我亦等乎

小弟文筆麻麻

Push